一人一信投訴吉野家鼓吹白色恐嚇

最好日日向食環投訴

利申：發夢夢見

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

G持